好想送首歌比咁多位一同奮鬥既勇士

作詞：Supper Moment 作曲：Supper Moment
編曲：Supper Moment
監製：Adrian Chan

同一個目光
同一個溫度
同濕透汗衣
同一個舞台

當 踫到一種理由你會甘去等待
當 遇到一種理由你會挺起胸膛
當 理解不需讚同兩眼滲透火的熱燙
這名叫夢想

朝著那廣闊的天空不羈高飛緊握信仰
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
灰飛煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

同一個夜空
同一個記號
同一串淚光
同一個渴望

當 已經不需理由你也甘去等待
當 已經不需證明奮鬥過的高昂
當 那天高溫的血仍燃燒到這一刻熱燙
這名叫夢想

朝著那廣闊的天空不羈高飛緊握信仰
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
灰飛煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強

朝著那廣闊的天空不羈高飛緊握信仰
朝著最高的山峰深的海帆揚
如若理想一天終給摧毀
灰飛煙消散卻
來吧唱 來吧唱著頑強
傳後世 全人類唱著頑強

同一個目光
同一個感動
朝一個未知地
尋耀眼光芒

再此感謝所有付出過既勇士
我地一定要撐住 向著同一個目標進發
U are not alone .你受傷大家頂上